### Задание:
Необходимо написать код, который проходил бы тест test.py.
Изменять сам тест запрещено.

Технология Python 2.7
Файл test3.py для запуска с помощью python3

![results](result.png "результаты")